[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(58) 去到餐廳無得食好陰功

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#109262 間桐櫻(黑化)

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係137話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

精選gif&圖

原來有新Post
btw買碟未呀

lm

Mikasa

我叫做基德,是個P牌仔

我都曾經係P牌仔

出面個post有條撚屌惡意劇透 我唔知係真定假啦 總之block咗先 會然名 永遠關注達哥
佢話

竟然係痴根開post

Btw 漏咗

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

個post咁少人睇嚟我錯過咗討論時間
btw希望佢快啲播埋16集轉漫畫

thx

近排上動物台好似好危險

呢兩個月都會好危險

留名

未做過p牌仔

+1 我都未做過

之前未嚟得切睇138嘅時候去邊都勁驚
拿拿臨睇完個人安心晒

漫畫黨都答你唔到係咪真係

調查兵團乜都做唔到

描述得完全無錯

求link

+2 望下我個會員編號

始祖

成個連登+YOUTUBE都危

Old seafood
我覺得我都算前，好似無咩見過仲前過你既人

搵唔返個post 呢張p站搵返黎
送多兩張圖俾你補數

咁我估到了
係咪即係佢現階段佢好隱晦咁做到出嚟？但係無明確講

出事 買完ending隻歌
留左係客個袋度

唔係，你唔會估到
總之嗰個問題漫畫黨都答唔到你

咁我都安心啲 世途險惡 睇嚟唔轉漫畫黨唔得了

到時全世界都知

未到最後一話都未知

隻cd個樣正正常常唔驚啦

咁我唯有買過隻

剩返三集究竟會係邊度停

Gchi

尖room是咪準備封

再升咪封

知咩

結局

封硬

屌 一個月都未追返個狀態

又出官配周邊

燒山出咗兩集講巨人
記得唔好睇

件衫想要

兵長

我都想買認真

重點係圖二

燒山又燈

早排有個鬥前number既post有個＃22

b2 poster

4月都唔到你唔轉，斷網都未必唔會比人劇透

+3 長期cd rom

END

出現了

點解netflix得最終季最尾嗰幾集

毒撚無社交唔驚佢part 1一完我即刻追漫畫去最新進度

唔洗睇了

就算無社交，剩係上網都會俾人劇透
連登已經大把

追漫畫最新進度應該唔怕嘅 到時就係我劇透人

我連漫畫post都唔敢入，好多唔知真定假既情報

留言有劇透

你以為啦！新聞都唔好睇呀！

我仲諗緊點樣運過黎祖國

講真 其實我真係好撚驚 我覺得遲啲睇條完全唔撚關事嘅都會有人惡意劇透

即係邊？

香港

我覺得自己睇仲可以經歷個黎一層一層知道真相嘅感覺，比人劇透真係o徒哂

同埋追哂漫畫就可以同全世界一齊感受迎接結局個黎興奮/sad，你等到動畫個時，個熱潮都唔知返唔返到黎

你啱雖然動畫睇真係震撼好多 呢套野就算俾人劇透都好都會覺得震撼 但係無劇透會好好多
最衰武肺搞到無得同步完

點解

好撚緊火
星期日未

蕭若元：《進擊的巨人》作為評價如此高的作品 因能令人思考和反思人生

蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

有劇透

就黎完…之後d禮拜日點過…

重睇s1－s3

想睇蕭生reaction片

岩岩先重睇完第3次

我已經重睇緊…啱啱睇到兵長問Kenny其實你係媽媽嘅邊個

「條」查兵團
立體裝置

蕭生段片有冇劇透?

第2條有

岩岩果集真係好睇 差d 喊左

廚房佬嗰段

其實種族概念都係比較出嚟姐 如果睇全世界你會分 白黑亞啡人 睇東亞你會分中國人 日本人 韓國人 睇中國人你會分 漢人滿人蒙古人 睇漢人你又會分潮州人客家人
點都可以細分落去黎內鬥

所以團長話只有淨返一個人既時候先唔會有鬥爭

邊一集

唔係皮閪斯司令講既咩

Sor咁應該係 記錯

咪第一季第11集

咁貴

Abby

景品質素
不了

團長都有講，動畫唔記得邊集

第三季團長有講

全團吊頸死之前

咁貴嘅？！兵長件袍可以除落黎個隻計埋運費都係$900度…呢隻真係貞節牌坊咁放係度㗎咋喎…

可以享受阿明視覺緊係貴

我都係返返去J兵長，性價比好似高d

革命之後 招兵買馬去教堂地下

原來無記錯
差啲又要由頭再溫一次

用VPN新加坡有全集
不過殘體字幕

但係點解香港會得幾集？

市場細囉

都可以重睇

哦~ 但點解係吊頸死？

漫畫真係畫佢地吊頸嘛

唔係好有印象…你講呢幕？

係

呢個係60話黎，團長係個句野係63話講，推返咗王政之後

如果真係吊死嘅團長，兵長究竟會做d咩

呢個係60話黎，團長個句野係63話講，推翻咗王政之後

Filmbuff真係好聰明

呢啲應該係私人整？
Btw 質素真係不了

有 ©諫山創・講談社／「進撃の巨人」The Final Season製作委員会 喎…應該係官方？但呢隻d質素同！扭蛋機公仔差唔多… $789.9…真係傻L咗啊？！

景品質素
Btw 呢個只係cg

話時話
動漫黨下個月唔想俾人劇透嘅話
應該要開始整個 google list
盡量block晒會劇透嘅page

冇可能
唔上lihkg會快手啲
Pixiv YouTube Facebook 都要唔好上

第一個要block咗燒山

只要Google Facebook知你有睇巨人，你去到邊都有algo推俾你睇
未計01啲仆街成張漫畫圖擺preview
動畫黨只有斷網同睇漫畫兩條路

燒山算唔算acg kol

我諗及早轉漫畫先係上策，依套咁劃時空出世既大作，到時一定分分鐘啲新聞/報紙啲娛樂版都會講，除非你有4月開始困係密室，直到part 2出哂啦

利申動畫黨

屌入任何一個post都可以有劇透
你睇下eva劇透成點

所以都係襯早比個限期自己

巨人已經一早追貼漫畫連載
屌Eva劇場版香港有排先上，未有得睇又成日睇到劇透，想死

係 到時周街都係劇透
香港九龍新界無得避

今晚正
no bullshit let's gooooo!

又到星期日

上一集都未消化完

條撚準備

咁快

明明就係保姆團

去食飯，補返啲番時間會好快過

咩係動漫黨

Auto correct 自己轉咗
應該係動畫黨

太天真
成日見時事台講講下有人劇透漫畫

有冇人睇過呢個reaction完全唔撚明佢講乜，但完全感覺到佢嘅情緒

幸福的彼端 翻咗嚟
大家小心啲
btw 陣間果集應該好正
希望mappa之前慳落嘅錢用喺嚟緊依幾集

好耐冇update

13:30開始睇 經典

嗰刻佢個靈魂同團長一齊衝鋒陷阱
佢咁耐冇update,係咪睇到心臟病發出咗事？

“im so sorry Pieck-chan you are kawaiii but...”

睇staff list 唔錯，希望好好睇睇

攤凍曬啦

你唔係死咗心啦咩

那怕是我死去，那怕是我死後

團長巴嗰條仲係熱辣辣

有佢咁快準備

pig

咦張靚

9up者

又諗起刀劍

God Save the Queen

緊火

po頭咪有

po 頭

個chatroom好撚好笑

就快有了

搖撚準備

好期待

自從麒麟5分鐘做完之後就個個星期都播d奇怪野

描撚準未

呢個幾好睇

準備睇兵長

乜撚野黎

多毛仔 好多年冇見佢

Ready

仲唱緊

嚟喇

好想聽得明日文啊啊啊啊

呢隻啡野以前tvb電視有上兒童節目果類

第一版

準備

開波

lala

播返上集

艾撚開場

真，食咗幾秒

就咁重播上集既

op聽到免疫

後面大場面 偷幾秒唔過份啦

係，等緊

假bitch淆撚到

一部神作就咁俾mappa糟蹋咗

盡型啲啦仆街

對眼好似鬥雞

三笠好崩

misaka同eren真係集集都唔同樣

梶裕貴

把聲真係好正

Armin比Eren屌佢日日j阿妮

阿明

好正

我都想j阿妮

回憶用返wit

講到出口了

佢真係好鬼正

盡情傷害

最討厭你

睇到個心跳得好快

阿明：傾你老母

三笠：哭撚咗

Hurt到

Mmgh

mikasa：（打

打柒左膠明

依part實睇到animechan屌哂鬼

Eren避都無避過
Mikasa就禁住左

好正 拳拳到肉

你唔夠我揪啊on9仔

阿明飲到啲紅酒會點

肯定好撚閪

Armin d頭髮靚到

要啦集集都傾傾傾

無事 因為佢係智巨

呢度

唉

boss

識咀遁

答番阿敏嗰句，kaji 真係配得好到呢

用返wit

兵長個側臉真係

吉克：

舊OST

嚟啦

呢part我覺得做得幾好

......

叫嗰下笑咗

30個士兵變哂小太陽
屌你偷功減料到咁

跑個下都好撚好笑

兵長 太好人

吉克：啊啊啊啊～～～～～～

rip

那個巨人

屌行得好on9

右面個巨人跑到咁

唉睇動畫真係唔同，眼濕濕

屌 個bgm又配得幾好wor

呢part好正

New BGM???

比想像中好

呢度又做得幾好

Zeke真係好撚搞笑

吉克又柒咗

新歌？

kenny首歌

係
勁似隔離咒術啲歌

第三季有

mappa終於識將d經費岩係岩既地方
btw 新bgm有d唔夾

呢首bgm幾正

首歌有咒術feel

Zeke驚到

首歌第三季係洞穴打kenny出過

好似有少少唔同

今日如何 冇睇

想問吓開頭里維有冇提過女王生仔嘅野

兵長呢幕我收貨

咁正氣

睇漫畫果時睇到佢咬手指果下驚恐表情都笑左

兵長旋風斬再現

King Floch

矛 cut咗 但有話唔理皮克西斯照殺zeke

永遠比兵長食住

Floch

Floch型仔喎，華田巴

小野賢章又係好撚正

thanks
我都聽唔到 但係有人話聽到

Floch型到

地震

利申 唔識日文 但好似聽唔到

又有地震？

？？？？

笑左

?????

gg

（笑）

地鳴

5級姐

特別新聞報導

4.6

突然轉左地震新聞

屌

會唔會補返

屌那星

提早地鳴

地鳴新聞

連戲到

j King Flochj到一半

5級驚條毛

和歌山地鳴

打打下j話地震
鳩都縮埋

吉克又柒一次

仲唔係地鳴班超大巨行緊去日本？

冇得睇
floch好型

5弱冇乜嘢，放心

bgm唔用砍猴/宣戰個首

快啦屌

不過都係好型

人地地震有突發新聞好正常

見到地震有個忽發奇想

10公里 黎克特制4.6級
得震個度5弱其他都1 2
小事

幾百條友逼喺個chatroom睇日本地震

我想用砍女巨人果首 睇下之後有無人整

10k

趕住去投胎?

有無佢被打嘅gif?

個報告咁長嘅係咪可以訓

係咁話唔洗擔心
但係講黎講去都未講完

冇事可唔可以轉返返去

好彩唔係兵長打zeke中間

圖

小野賢章

再重複一次

地鳴完未

係咪終於有新bgm唔再係ashes on fire

計返時間應該係打緊嗰時震
兵長打到日本地鳴

佢同梶裕貴都好撚正

兵長打zeke有把人聲係到rap既bgm係新既？

唔係kenny嗰首咩

更係覺得佢把聲似宮野真守

有冇physics 、地理高手出黎9up下

第三季中間地下打kenny出過

係咩冇印象

舊，kenny首歌，但可能re arrange過

係咪無得睇了

雖然出舊bgm係幾好但獸巨好似出得有d突然 太快開始緊張

點解咁多人都唔記得

唔係完全一樣

咁耐...睇返GIF先

呢首勁好J，嗰時成日loop 一聽就認得

華田巴 照正常practice完咗特別新聞會唔會繼續播埋佢？

咁d字幕組係咪暫時都出唔到

bruh

抵撚死啦左膠明

等熟肉

使唔使係咁重覆
出字咪得囉

我咁啱近排聽緊

我都係第一次遇到突發新聞

loop完未呀

viu呢d 買左片源既就冇事既

係咪molamola

感激

應該冇得睇了
播埋大阪放送局嗰邊

首歌第三季本身都有幾個ver

變咗nhk大阪廠
要9up幾耐

聽朝再睇算

應該要等熟肉？

我估冇啦
等1080p生肉啦，到時再j高清floch

依家cut咗咁多播返都唔知發生咩事

其實爭少少啫
停嗰陣好似都28 29分

係咁話係大阪nhk 12樓feel唔到震
feel唔到震就比返巨人我啦

開台條友話會繼續播返

仲會唔會繼續??

呢首 J住先

係咁話唔駛擔心

ありません
重覆n次

節目表入面本身預定42分播個套野都消失左

molamola

真係播返

mappa知觀眾想要咩

m台播返前少少等d人catch up返

有冇人知幸福的彼端係咩事？
比連狗搞？

算啦聽朝睇viu

條友唔只動物台，仲要喺時事台劇透人
所以ban咗佢幾日

ho sad

仲未有

Btw mikasa真係比主席hurt死

未有

仲loop

地鳴力量好強

似無得睇，可以收皮

但係艾撚又講得好有道理
連mikasa出手噤低阿明都比艾撚睇通睇透

屌，會唔會下星期重播返今集，成個播放日期順延

唉收皮
以為會播埋

下集

Let’s goooooo

mikasa

等高清算

東京其他電視台播都冇播過
係nhk唔知做乜鳩播咁耐

Zeke’s back story

仲要收皮到4點

呢度好撚正

變左播燒柴
完

等熟肉啦咁
無事最緊要

睇完今集艾希又少一分勝機

播新聞到4點？

好鍾意呢段

播柴播到4點

直接唔播11:30-12:00既番組

温馨下，等一陣熟肉

之後播電車同雪景

好啦，睇嚟就咁
今次打戲做得好好，連艾倫打阿爾敏唔知點解都畫得唔錯

全て勝つに僕は全て 正しい

播緊燒柴

艾倫打鳩阿明嗰幾吓個打擊感同咒術勁似
果然係出自同一間studio

Kenny is something special

喊o左

thx ching，明白了

動畫cut哂同女王有關嘅minor野
反而強調返艾倫本人唔想犧牲女王
女王咁就做咗推進劇情嘅工具

幾時播翻會之後再通知
日本人冇得好似海外咁等陣就有熟肉睇
真係要等

巧靚

係真係似，做得幾好

所有角色對創哥嚟講都只係推動劇情工具

日本人聽日netflix就有得睇

唔會下星期播返呢集掛

冇今井呢種神級原畫嚟講，真係算係咁，希望快啲J熟肉利艾

連播兩集

佢咁樣處理女王好撚離譜喎
講愛 講自由 講親子 講下一代
女王嘅待遇就做哂反面教材，點講得過去

生肉seed出咗
不過寫住EP13.8
差0.2未播

NHK係咪停左 仲講緊地震
頭先冇睇live

張配圖

下個禮拜唔係要loop返呢集呀麻？

btw
有咩圖可以quote比我 整sticker
我聽日先追

J floch J到一半

著返條褲先啦

睇睇吓 地震🙈

講愛:老豆老母唔愛佢 最愛佢嘅Ymir死咗
講自由:做咗女王 又談何自由 而且冇實權
講親子:自己嘅出生不被需要
講下一代:(應該未解曬？)同農夫冇愛情(本身就同佢冇結婚)生小朋友只係為咗某啲原因

而家日本咩情況
地震所以停播咗？

其實想知係冇搞婚禮定冇結婚
不過創仔都hea寫呢條線

艾撚崩到傻咗
不過隨便啦唉

咁Viu應該3點有完整啦

得返一話應該都唔會講佢同農夫

有人話mappa琴日仲趕緊今集
好彩做到16完 真係趕到pk

係冇婚禮 但佢嫁咗

唔出奇
你睇吓上集預告個floch同今集正式個floch就知咩料
好彩趕得切畫翻靚仔

係吖 我都覺 應該唔會係重點嚟

有國外的網站發延後更新公告了，動畫瘋應該也會延更
by巴哈姆特
viu應該會延遲
咁都好嘅，多啲時間畫
淨翻果兩集都好緊要

好彩

mappa：多左時間畫咒術

NHK総合テレビで放送していた第73話「暴悪」ですが、和歌山で発生した地震により番組途中で中断しました。
今後の放送ならびに配信については、決まり次第お知らせいたします。
#shingeki

咒術應該一早搞掂哂

擇日再打佢?

屌牙

懷疑創仔而家想完全放棄呢條線
動畫cut哂吉克

nhk真係會下星期播番同一集咩
咁佢下季同時段個新番咪會一齊延遲埋

？？？
動畫唔係有呢句咩

上下兩個分鏡喎

感謝MAPPA

上面個分鏡冇啫
但係句野好似有講wor

兵長你冇做錯到

我都聽到有講
但係句野加埋分鏡先有意思

你又係度

睇埋先訓

J住先

而家播左定未播

播咗13.8
爭0.2

咁樣就唔係cut哂zeke啦
逐格對冇意思動畫同漫畫分鏡唔一樣就預左架啦

⚠️⚠️緊急通知⚠️⚠️
由於日本地震關係《進擊的巨人 The Final Season》
播出中斷，海外將配合調整播出時間，
最新第14話上架時間未定，還請見諒。
Source:木綿花Facebook

隻手⋯⋯

咁過癮

表哥眼

和歌山5弱地震

地震突發新聞

omg

宣戰布告cut 同colt 傳接球cut 做呀哥關心細佬cut 森林cut
其他分鏡唔一樣好正常，但係呢四個分鏡都冇哂就離譜咗

兩個版本 我都唔知係邊種
你睇日文原版 你睇完同我講

屹櫈

と
任你解讀

動畫啱啱好調返轉

好彩有keep，佢屹櫈好好笑

delay

可能等唔度熟肉...笑下先

冇搞婚禮

柒克

where watch?

1.6m

單人無雙 團長白死

Thx

睇嚟真係冇熟肉，木棉花crunchy roll 全部延期

佢寫到出嚟嘅就係冇搞婚禮
但係有冇嫁係唔清楚

帕島=旅遊勝地

明明只係淨番兩分鐘

創哥啲語言藝術

靚仔到仲有個姿勢

3笠才是陀螺

屌好想知今集會完喺邊個位呀

Attack on Titan

TG 都唔會有？

今日晏d先出兵長精華 有野搞

冇片源
Tg又點會有

Erwin Smith

淨返兩分鐘 啫

寧願睇左個無尾版本

720p生肉已經有，冇尾版
熟肉就未定，至少今晚唔會有

唔該巴打，無熟肉就瞓先

28/3 有季尾function 喎，延期咪變咗尾二嗰集搞？

Nhk話最快聽朝會有有關依集嘅消息

暫時整住先
遲啲等1080P再整多啲

可唔可以解做冇結婚但同個男人扑野生仔

聽日唔知有冇reaction睇

入到巴哈先知今集延期

終於等到艾倫打柒左膠
好撚正 因為佢太廢先一直唔同佢打

熟肉都未有
未有reaction啦

Viu今晚冇？

日本地嗚搞到放送中斷

愛護動物協會

日本地震，播到尾段cut咗轉播新聞
所以今晚全世界熟肉都唔會有住

下季接巨人時段個番組都麻煩啦

今晚係咪唔會有熟肉出現

艾倫串鳩ARMIN變到剩係識話來談談吧個句CUT左?

到依家都係唔知動畫點樣可以同漫畫同時間完

兵長應該真係憎獸巨到仆街
殺咗團長仲搞到兵長要殺哂自己啲部下

仲成日串鳩兵長
波台式撚狗

唔會

cut撚晒同Colt打棒球同埋為細佬想d對話啦

著想*

睇左生肉
動畫CUT左呢句明明艾撚講得好中

打柒廢老前就完左

劇透

好過燈漫畫結局嘅

應該下集一次過

冇人話過係

點解D頭髮唔同咗色，仲諗咗好耐Floch咁姣㗎咩

Manga VS Anime - Attack On Titan Season 4 Episode 14

ep14 兵長精華

等到啦 即刻正評

兵長今集真係型到陣
畀班細嘅飲咗酒搞到咁 唔多唔少都有責任
但仍然落到手
咩一直都犧牲好多士兵
真係好撚型

佢都係心軟佢真係好溫柔

做左兵長幾耐就承受左幾耐失去同伴嘅痛苦

仲要咁耐都無得升職

剋死晒啲隊友

今集係咪日本本土有地震所以播到19分鐘就停咗？

係啊 連熟肉都冇

想睇呀

即係又要等？

係今集都冇定今日冇先

幾時會播返

有無字幕組做住前半part熟肉？起身搵黎發覺冇好失落

播播下地震?諗住而家睇點知冇

【放送情報】
NHK総合テレビで放送していた『進撃の巨人』第73話「暴悪」ですが、和歌山で発生した地震により番組途中で中断しました。今後の放送ならびに配信については、決まり次第お知らせいたします。
揺れを感じられた地域の方、夜間ですので情報収集の上、安全にお過ごしください。#shingeki

crunchyroll係唔係有我見鬼佬有reaction

咁唔知

我見seed網有英肉 未搵到中肉

睇左crunchyroll都係冇

有冇link？

燒山好野
多謝燒山

地震都關燒山事

都話講完冇得睇
隨時part2 都死

未睇

想問今集作畫表現係點

異常驚人

CLS兵長又秒

有消息未

異常驚人係好定壞方向

見佢好似都話唔係完整要等日本果邊出埋先?

係呀全世界都未有完整版

又比兵長打到仆街

兵長=作者？

艾倫提早發動地鳴終止左今集既播出
劇情的奴隸

屌你老母蕭山

兵長打吉克好似有d失望
BGM又好似有d怪

有咩問題？

兵長係最溫柔既男人

thx ching

仲要得5弱,姐係好似我地睇睇下彈個特別新聞報告出黎話3號風球咁唔怪得火起

啲reactors都係照react

REACT埋上面張GIF未

好似仲未有熟肉？

我愛你

英文版有 碌上少少有link

吉克真係好淆兵長
兵長殺哂啲巨人再追上黎
嚇到佢傻咗咁
佢個樣驚到瀨屎咁

巨人delay?

講真邊個唔淆

冇咗最尾
但最尾先係重點

唉 到處都冇full
消失的0.2集

因為日本都未播
全世界都唔比播住

NHK話擇日再播返

就今日啦 好想睇啊

可能下集有加長版

睇到NHK個Twitter D英文留言就stay safe, 日文就: 咪晒時間係到LOOP啦

Nhk話最快今日會公佈

日本仔：冇事呀 繼續啦

巨人迎來感動既最終回!

一句講晒總之今集仲有冇得睇? 定係咪延遲一個星期???

屌 燒山

當年佢殺哂吉克周邊嘅巨人，吉克已經好驚訝

依加係極短時間殺晒自己部下變出嚟嘅巨人，好似印象中係30隻，吉克肯定好驚驚下個到佢

人地咁樣都仲打到機

實有得睇
幾時就未公佈

佢話今日會公佈幾時播返

地嗚緊都仲繼續打機

吉克比兵長星爆到有ptsd

すっげえおっきい(お母さんが)

上次用刀，今次用雷槍（四枝）

gabi企係側邊淆哂底咁

邊到有新一集中文字幕？ viu未有

係呀，等延播消息

好似好多ching都滿意兵長嗰段
等熟

結果全世界無得睇
燒山燈到地鳴

尋晚播播吓日本地震之後轉咗去播新聞
所以全世界都未有正式熟肉，延播

仆街鳥
呢期燒山好鐘意講巨人

好希望今集艾倫講嘅嘢唔係真心話
睇到好撚sad

經費之顏

唔怪得

成季嘅筆直喺晒度

兵長抆刀個bgm入得好好
係上季團長帶隊衝鋒俾機會兵長斬猿生個bgm黎

燒山

明明預告勁樣衰

仲未有消息

同第6集個樣對比

得第6集柒
其餘都勁靚仔

趕得切畫翻靚

兵長大人，大J特J
今集大家都好靚仔靚女

曹狗用心良苦
慳慳埋埋比後面燒

viu仲未有既

無野了

去到星期一冇得睇好陰功

King Floch真係好撚正

佢先係真正嘅團長繼承人

你會唔會屌啲人劇透歷史書?
呢啲史詩巨作值得深入研究討論，你唔追得貼係你問題

出面有漫畫post

Viu tv有得睇未

歷史書同虛構作品有咩可比性？
仲有呢度都講明動畫post，你不如屌埋動畫出得唔夠貼？

NHK一日未播翻，全世界一日都唔會有全集熟肉住

有漫畫post可以慢慢討論

條友特登 係隔離post已經入過block list

睇漫畫嗰時我真係對Floch 無感
但mappa真係畫到佢好靚仔
就嚟要入Floch 坑
利申：兵長永遠世一

VIU仲未有?

漫畫都型嘅

兵長VS演猿 ROUND 3 精華

好mk

依張直頭韓星咁款

得佢個頭勁現代

全世界都仲未有 琴日地震震停左, 佢地睇果D係唔完整版

連跑跑都咁鳩

睇漫畫成日分唔清佢係邊個

依幕係少有地還原得好過pv

自由

吉克果然係一遠鏡就勁鳩

兵長真係好有型

明明細個行男神路線

轉新聞廣播員個下嘅音樂好頂癮

一齊入floch坑

點解viu仲未有

琴晚地鳴震走咗0.2集

跑跑吉吉

好想要無限輪迴gif

尤其呢集佢又型又溫柔好似係天空上面講嘢把聲超好J

神谷

遲啲應該會有人整

唉
啱啱係隔離po又睇到劇透
即刻禁返出去都係昅到眼
身為動畫黨好橙

吉克一叫就忍唔住笑左出黎

黃viu幾時先update 啊
褲都除埋 準備J

即頭好好多
pv慢播睇完全閃過就係

呢家慢播仲有個人睇到

知唔知幾時先有

著返條褲先啦巴打 岩岩得知今同停播

周

我冇片冇link係手
叫記憶吧

邊度有中字睇住先

有排，而家全世界都冇片源

左動畫右漫畫睇生肉

Zeke比兵長追殺個樣真係笑到仆街
全世界咩都唔驚嘅男人剩係驚兵長一個

【「進撃の巨人」の放送変更につきまして】
今後の放送情報につきましては、明朝（月曜朝）以降にご案内させていただきます。
どうぞご理解をいただけますよう、お願いいたします。
和歌山周辺のみなさま（もちろん他のみなさまも）、引き続き安全にお過ごしください。

[關於“進擊的巨人”的廣播變更]
未來的廣播信息將在明天早上（星期一早上）之後宣布。
感謝您的理解。
和歌山周圍的每個人（當然還有其他人），請繼續安全地度過您的時間。

過左朝早好耐啦喎

Cls
睇撚死

叫個下真係崩潰左

子安真係配得好好好搞笑
完全有嗰種 ‘屌你又嚟‘嘅感覺

睇吓今次D動作 & 巨人幾流暢順眼

個樣完全係：屌你點解唔放過我

Cls好鍾意吉克呢個角色 佢被兵長虐到就嚟崩潰

穆大叔回應：我係奇蹟嘅男人

我覺得配音員應記一功

快曬爛炸咁嘅款

你邊度有link

發曬

啱，子安武人配類似dio噉狂嘅角色簡直一流

下集算唔算0.8集總集篇

【「進撃の巨人」の放送変更につきまして】
地震報道で中断した「暴悪」は22(月)午前0:10からの放送が決まりました。
「唯一の救い」は「暴悪」に続いて同日午前0:34より放送いたします。

#shingeki
総合 22(月)※日曜深夜
午前0:10「暴悪」
午前0:34「唯一の救い」

我屌你老母下星期先播

地震 真地鳴... 日本自己播唔到又會唔比其他地方播咁奇怪... 最好 E 個星期補返... 反正有地方都播左 14...

打機遇到煩人

屌 又係你
唔好煩我啦 我忍撚夠你啦

不過2話連績都OK,起碼冇延埋下集

冇左我今個禮拜既精神食糧

打lol比人瘋狂gank
自己野區都比3 4條友溶個feel

其他地方播嗰啲都係得19分鐘
真正完整版全世界都未有

5條友gank最勁個個
之後佢翻生唔知邊到彈出黎 殺曬成隊既感覺

xQc對香蕉人

爭果兩分鐘無喇喇所有野都要等多個禮拜

華田巴比既seed網

要遲訓

IC, thk

唯有忍一個禮拜，下禮拜連煲兩集

隻癲雞氣勢去哂邊

唔得，近鏡無遠鏡咁鳩

呢個感覺比人屌到醒

小粉紅世界觀崩潰

呢個角色次次都係好型咁出場, 好鳩咁收場

經費師

我想犯罪了

今個星期日爽皮了

點解佢要擺個鳥巢喺頭頂

補多張

一個鐘頭

不愧係兵長，搞到Zeke爆晒血

有冇得zoom埋去
依個大細倒

第六集慳落嘅筆直喺晒度

點解咁耐都未有19分鐘版既中字

真點懷疑人生

睇唔明，係咪啫係下星期日連播兩集？

小心佢鳩都咬斷你

最尾可憐個張一睇就知冇曬反抗意識

陣鳩味出哂黎

屌下個post擺post頭

畀呢個臭雞污染咗佐倉把聲
搞臭埋隔離我英個麗日

睇我英個PV，聽到麗日把聲，就諗起個臭G鳩叫

所以玩飛高都覺得武藏係臭雞
5等份4葉又係

下個禮拜連續兩集

呢張真係笑到仆街

記得兵長fans喺pv出街之後就已經瘋狂投訴

漫畫黨都慘架

兵長個反應

點解viutv無update

演猿係咪致敬緊二喬走佬

有無人有今集link? 唔睇一個禮拜巨人頂唔順啦屌，19分鐘 生肉熟肉都照殺

Omg

其實艾撚冇屌錯佢
食左托柒之後好多嘢都猶豫
諗唔到解決方法又要阻住哂

今集又心痛兵長又覺得佢勁型

viu未出？邊度有中文睇？

今個星期見唔到animechan閪面
好想俾佢瘋狂閪我面

未有
全世界嚟緊依個禮拜日先會有正式熟肉
依家得19分鐘嘅生肉

生肉係唔完整既？

係呀
因為日本都未播完整版，所以全世界都未有完整版片源

華田巴真係好好心
差唔多每頁都有人問一次你都咁有心機答

華田copy 咗好多次

有冇英文字幕，唔完整都好想睇

最後floch叫班新兵打鳩教官以示忠誠?

今集吉克殺艾人殺得好隨便 根本唔放艾人條命在眼內 佢真係想救世界咩?

好用心mon post同解答

因為琴晚生肉播播下因為地震所以停左未播晒，所以而家全世界都冇片源，下個禮拜播兩集

點解今個禮拜嗰集仲未出嘅 等到頸都長

家傳秘技

哥哥篇兩集連播一氣呵成都唔錯

BTW點解會咁 最期待每個禮拜一 飯都準備好冇得睇

睇住英文先啦

下集講

literally係你呢個post既樓上一格

啱啱先見到 返左成日工無追po 竟然係咁

都講咗幾版，樓主不如pin pin佢

on9
啲人唔係唔想研究
不過只係慢慢黎用動畫嘅方式研究

希望燒山下過禮拜唔好再發動地鳴

我就係要呢個

睇咗日文，睇到 19 分幾無咗
入嚟先知地震搞到無咗

巴打你係少數會追post先既人

燒山好野

有冇巴打cut吉克邊跑邊喊個gif岀黎 個幕放大頭歌不停zoom近zoom遠 笑撚死我

睇左19分鐘英文字幕

艾倫到底經歷左D咩先會講野咁難聽 佢同三笠講果到其實係唔係作者對呢個角色嘅諗法黎冇自己特色純粹為左保護艾倫而生,憎左呢種角色好耐

今日係咪冇新一集
點解嘅 有冇ching知道？

又問不如樓主PIN埋

播播下地震停左冇左幾分鐘, 下個星期一次過播返

不如做埋下個po title

求其追最後兩頁post都會見到

地嗚?

尋晚艾倫罵得我好啱

呢幕睇到好唔開心

Mikasa：尋晚艾倫鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個島轉...，對唔住，咁多位

究竟皮克斯司令隔離條女乜水，點解話乜都feel唔到

估佢無飲過支酒

星期一無得睇 無左人生意義...

原來係現實版地鳴，啱啱先見到

好blue

沒有巨人的第一天 晴

就好似點解法仔問 我地唔係 係空人飛馬殺巨人咩

點解城入面班軍官同法仔淨係感覺觸咗下電
唔變冇腦巨人嘅？

無動力做野

離zeke太遠
有範圍限制

遠得濟掛 無解釋過真正原因

聽唔到 Zeke 把聲掛
但係都 feel 到佢發動能力

可能就係王血同王血+始祖嘅能力分野

其實變咗無腦巨人之後，個真身都係喺後頸？定係消失咗
其實點解韓吉佢哋唔解剖無腦巨人
喺條頸度扯返真身出黎咪得
定呢個係bug黎

智巨先有人喺度
普通巨係成個人溶咗

原來是咁thx

其實今集係咪可以理解為艾倫或者葉卡派要殺兵長?
上集講佢地知紅酒加咗料, 跟住就借個30調查兵去突襲, 就算殺唔到兵長都可以削弱另一邊既實力
藉此可以完全壓制佢地, 掌握話語權去做佢地想做既事
同埋吉克個能力好屈機, 宜家動畫進度都未見到有啲咩野可以反制佢

唔比佢叫封住佢把口可能得

得九大巨人先會有真身

笑死

唔知有人po左未，下個禮拜先會重播，會一次過播兩集

每半個鐘就有人問一次

咁都燈到

都好，有得睇兩話

原來講左sor

追親post隔幾層就有人問

起碼你係黎提供資訊而唔係睇都唔睇就問點解無

我好懷疑啲咖啡

本身以為燈到爛尾姐 屌你燈到成集無得出

同步率過高
融咗落機體到

溝咗吉克d汁

係就好 好鐘意果條女

地震係咪搞到d字幕組收曬皮？要等viutv更新

唔係話今集要下個禮拜先更新

係囉，雖則差2分鐘未播，但點解冇字幕組出

senpai

佢係司令左右手前3季都有出現
專門負責吐槽司令同埋做野認真大概無飲到紅酒

佢第一季收走司令支酒

咁聽日viutv會唔會更新

可能唔會掛

唔會啦，日本未首播完，viutv都唔會更新
我估下星期一凌晨viutv會一次update兩集

4年發生既野太多
雖然我都好想好似艾撚咁打鳩d左膠

agger

今集冇3d嘅兵長， mappa

有冇搞錯啊又要等多一個禮拜

俾隊友咀遁得太多
條命就不停扣

pin this

點解viutv冇既

點解冇中文字幕架

一講完 下面又有

下個post置頂埋今集點解冇啦

感謝絲打

人類

樓主快d pin返紅色大字俾人睇好d

米卡莎: 你們不要再打啦

變咗橙汁

viutv 未up片？

啱啱整好，どうぞ

正撚到

咩網睇到英文版

#970有絲打post左link

等下個星期算
想睇全集full HD

燒山燈力驚人

感謝

唔該曬

唔會，全世界都要等日本嗰邊播咗先
嚟緊依個禮拜日會連播兩集

要pin

下個禮拜準時收睇

兵左仲要殺幾多自己友

993

你快手啲推埋去新po啦

推

唔得閒mom post 去pin

4mk

生活所迫

我都係4mk我認

1000